應該團結&learn from理性新移民

有老解混入popo應該是常識吧，呢條片仲有啲其他片，都係表明其實新移民除咗撐警，都有人好理性好勇敢，而又識得點樣同老解溝通。其實都應該多宣傳呢啲香港人，話比人聽香港係以自由為核心價值觀既包容城市